# Магазин котов

Реализованно:

- сортировка списка котов по цене и возрасту (при повторном нажатии сортирует в обратную сторону).
- резиново адаптивная верстка до 400px.
- генерация разметки списка котов через js.
- красный фон инпута если пустой или неверный формат email.
- custom checkbox.
- кнопка прокрутки на верх страницы (пропадает если прокрутка страницы меньше 300px).
- при нажатии кнопки лайка показывается информационное сообщение "Добавленно в избранное" на 1.2 сек.

Планы:

- добавить значение лайка в объект списка котов.
- добавить всплытие блока "Добавленно в избранное" именно между блоками скидки и лайка.
- добавить скрытие кнопки "Показать еще!" если все коты вмещаются на странице (отображать по 10шт).
